PSG向歐洲足協發信投訴球證執法

巴黎聖日耳門以1：6大敗予巴塞隆拿，該仗球證的執法備受爭疑。而PSG方面亦已經正式就負責的德國球證表現欠佳一事向歐洲足協發信投訴。

艾馬利樂見PSG沒被歐聯慘敗拖垮

PSG在歐聯16強首回合領先4：0下反負出5：6出局，在很多球迷眼中，除了球隊發揮欠佳外，球證Deniz Aytekin的執法亦是主要因素。根據Goal的消息證實，PSG方面已經向歐洲足協發信，並請到前球證出面，指出比賽中德籍球證Deniz Aytekin所作的誤判，惟他們並沒有作出重賽等具體要求，似乎只希望對方正視今次問題。

逾19萬人聯署要求歐聯「雙巴」大戰重賽

PSG主席Nasser Al-Khelaifi早前亦已表明對球證的執法不滿：「我沒法子不去想如果球證執法水平好一點，比賽的結果會怎樣。每個人都看到迪馬利亞應獲12碼，最後就很可能變成3：2的局面。」

巴塞這次奇蹟反勝，引起球迷不少反響。有人於網上發起聯署要求重賽，至今已獲逾25萬人支持。（）

又係馬卡報

有冇聯署link?想搞事

足協球證都係我既人

鍠又扮巴黎球迷反疤

YES

肯定又係馬卡報搞事

唔係得香港垃圾球迷嘈黑哨咩

樓豬又放假新聞

可能肥佬黎支助港燦搞事

全部香港人黎

你咪就係曼珠珠機

班疤又話連巴黎都話冇黑，得我地呢班連登仔係到嘈

全世界得連登仔酸

留意到skysports都有連登仔作假新聞

馬卡報黎

純潔浪漫傲氣足球又比人逼害
一字記之曰
酸

樓主post 之前比巴塞新聞審閱組批左未架 唔批都係假新聞黎

19萬個香港蝗迷

華拉堤話係輸自己

垃圾馬卡報又作新聞迫害巴塞

人地話鈀鑗都冇出聲拒議
馬卡報又出嚟搞搞震

趕唔趕得切八強前搞重賽？

馬卡報同相關人士都係萬能key

針對我巴既都係假新聞